訓咗冇睇，泰維斯隊上海申花大炒澳洲垃圾幾多粒

又有泰維斯又有馬田斯，澳假垃圾實輸啦

大勝-2

狗會賽前開半一
一定大炒對手廿球

留力打中超爭亞冠(下屆)

聽講有支中超隊輸比蔚山現代預備隊0-3
傑志都不如

唔做就610k , 做就斷腳
比你點揀😅

是9但喇，反正去收高薪養老

痴撚線， 過氣球星貴過牙朗美欺

4牙朗5美斯